九月八號去美領，大家要盛裝出席 2

九月八號去美領，大家要盛裝出席

對住狗 老鼠，衣著當然唔同

但依家想接請國際，尤其是搵美國領事
理應盛裝出席以示專重
Smart casual/ suit 不為過
尤其是當日一定要和理非

解散警隊，驅逐狗室
香港獨立

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

點盛裝法？著晚裝？會跑唔到

為風災災民祈禱

推

Smart casual 係基本

831 CCTV
907 機場
908 美領

「仲有2日」 背熟首歌 最少背熟第一段 ！ ！The Star-Spangled Banner

準備著到鬼火咁靚

推推推推推推推推推推推推推推推

推到全世界一齊盛裝